[輕鬆遊][脫離香港] 沙巴一遊~

之前難得見到平機票 又未去過馬來西亞
把心一橫就買左張去沙巴既機票
等到今日 終於出發
預計11點land
不過神咁早上左機 等8點1起飛

唔好食hyatt 隔黎間燒蟹 好撚貴

到步我會留意下 多謝巴打終於起飛

馮業個榴連多士好食
怡豐桔仔冰

留名睇巴打dup邪骨

詳細唔該

做左個massage不過好正路比佢按完係精神既

依家去緊gaya strret準備大開食戒

好想up圖但永遠fail

入左去佑記食肉骨茶
仆街嗌左4個餸
樣樣都塞到滿一滿
本身lunch都未落格 又要再鯨吞
一陣晚餐都唔知食唔食得落海鮮

成條街都係冇垃圾筒
不過出奇地乾淨

去富源飲杯拉茶先啦 正過香港d凍幻茶好多
飲足幾日

記得去食瀨尿蝦，好鬼正！
隻隻好似中左幅射咁，勁大隻

屌你唔講我真係唔記得左飲
一陣落街即刻買

去有間叫welcome既野食海鮮啦，我同fd去七日食左四日海鮮，好抵屌

今晚刷海鮮餐到時會影相
睇下點post圖上黎先

有冇中文
有朋友叫我一定要去大茄來食

本身lunch就plan左去佑記
點知呀uber靚仔司機放前左一間舖
結果去左隔離叫瓊萬興既舖頭
食左個豬什面(原來冇內藏 但有叉燒 豬肉丸 魚片 水餃 酸菜 豬肉啲餸多到)

番酒店放低左啲手信
抖左陣又出過去
全部call uber2~7RM有交易 平到完全唔駛價錢
今次終於去啱佑記 諗住2個人叫4樣野食試下 已經走飯 點撚知樣樣都塞滿晒 好有良心 食完飽到痴線

同一間野！welcome = 大茄來

巴打識食之人
一陣就係去依間 不過重係好飽

好彩全部叫海鮮唔係真係飽到起唔到身
番到酒店 轉頭po好西圖

去食旺旺

留名